Dit om _me_!
je vergeet jezelf - je neemt me voor mijn vriend - een bericht aan Miss Smith zal ik wees blij om te leveren; maar niet meer hiervan om _me_, als je wilt. "
"Miss Smith!
- bericht aan mevrouw Smith!
- Wat zou zij kunnen?
